\SetVersePairs{
  {\item \VSup{4}\Inchoatio{Om}{nis} terra adóret te et \MediatioIII{psal}{lat }{ti}[bi,] psalmum dicat nómi\TerminatioIIIa{ni}[ ]{tu}o.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{4}``\Inchoatio{To}{da} a terra vos adore \MediatioIII{com}{ res}{pei}[to] e proclame o louvor do vos\TerminatioIIIa{so}[ ]{no}me!''~\Antiphona},
  {\item \VSup{5}\Inchoatio{Ve}{ní}te et vidéte \MediatioIII{ó}{pera }{De}[i,] terríbilis in adinventiónibus super fíli\TerminatioIIIa{os}[ ]{hó}minum.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{5}\Inchoatio{Vin}{de} ver todas a obras \MediatioIII{do}{ Se}{nhor}[:] seus prodígios estupendos en\TerminatioIIIa{tr\itie{e o}s}[ ]{ho}mens!~\Antiphona},
  {\item \VSup{6}\Inchoatio{Con}{vér}tit mare in \Flexa{á}[ridam,] et in flúmine pertran\MediatioIII{sí}{\-bunt }{pe}[de;] ibi lætábimur \TerminatioIIIa{in}[ ]{ip}so.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{6}\Inchoatio{O}[ ]{mar} ele mudou em terra \Flexa{fir}[me,] e passaram pelo rio a \MediatioIII{pé}{ en}{xu}[to.] Exultaremos de alegria no \TerminatioIIIa{Se}{nhor}.~\Antiphona},
  {\item \VSup{8}\Inchoatio{Be}{ne}dícite, gentes, \MediatioIII{De}{um }{no}[strum] et audítam fácite vocem lau\TerminatioIIIa{dis}[ ]{e}ius.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{8}\Inchoatio{Na}{ções~\Antiphona}, glorificai o \MediatioIII{nos}{so }{Deus}[,] anunciai em alta voz o seu \TerminatioIIIa{lou}{vor}!~\Antiphona},
  {\item \VSup{9}\Inchoatio{Qui}[ ]{pó}suit ánimam \MediatioIII{no}{stram ad }{vi}[tam] et non dedit in commotiónem pe\TerminatioIIIa{des}[ ]{no}stros.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{9}\Inchoatio{É}[ ]{e}le quem dá vida à \MediatioIII{nos}{sa }{vi}[da,] e não permite que vacilem no\TerminatioIIIa{sos}[ ]{pés}.~\Antiphona},
  {\item \VSup{16}\Inchoatio{Ve}{ní}te, au\Flexa{dí}[te,] et narrábo, omnes, qui ti\MediatioIII{mé}{tis }{De}[um,] quanta fecit áni\TerminatioIIIa{mæ}[ ]{me}æ.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{16}\Inchoatio{To}{dos} vós que a Deus temeis, vinde \MediatioIII{es}{cu}{tar}[:] vou contar-vos todo o bem que ele \TerminatioIIIa{me}[ ]{fez}!~\Antiphona},
  {\item \VSup{20}\Inchoatio{Be}{ne}díctus Deus, qui non amóvit orati\MediatioIII{ó}{nem }{me}[\-am] et misericórdiam su\TerminatioIIIa{am}[ ]{a} me.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{20}\Inchoatio{Ben}{di}to seja o Senhor Deus que me escu\Flexa{tou}[,] não rejeitou minha oração e \MediatioIII{meu}{ cla}{mor}[,] nem afastou longe de mim o seu \TerminatioIIIa{a}{mor}!~\Antiphona}
}